我宣佈減肥失敗。。。。。。。。。。。。

明明叫菜 佢比左炸腸我

食咗先啦，今晚再去跑過啦

yes

X2

你覺得真係搞錯咗嗎

真嫁屌你

毒撚唔敢

屌我
唔緊要啦，可能阿姐見你瘦咗所以醒你食炸腸

今晚唔食野了

或者心入面有人同佢講
唔緊要啦 食啦一餐姐
我換姐姐就掉 好浪費架

吊頸都要抖氣既

差咁遠

拎去餵狗啦

減肥自己煮啦

渣ga

屌你心叫菜口叫炸腸